63.5買咗匯豐

目標67-68蚊走

有料

咩料？個個都唔睇好？

G持

感覺奶咗野咁

高手

咩料

比啲信心

我63入，65put
個本大，留返啲過新年

聽日開市會大幅拉高再慢慢回落到65.8左右
見好就收

咁65左右收割下算，本身都唔係買好多

巴打，有無預幾多先好放？

無啦啦抽咩？傾掂數

多過依個位都可以搵位走

66蚊走

走咗啦65.800

Ho ball

呢次走得靚呀...靠第六感

Ho ball 跌緊

下次入可能睇63蚊/62

睇準62蚊入

短炒匯豐 兩蚊上落
藝高人膽大

手續費都唔知去左幾多
咁樣不如玩隻中極限牛算